一日唔用無人機條八婆都唔撚識驚

最好美帝擺兩部過黎做 下演習

睇條八婆有咩講

推